應該要點回應我上司好？

上個post:

我懷疑我開錯台，所以搬返嚟哩邊
各位巴打有冇更好答案?

：上司
：我
情境題：

：我今日好燥！
：知呀

事隔一陣，佢掟咗個電話落地

：邊個整爛咗個電話？ （望住我）

咁我應該點答佢好？

你老母比狗屌

答：你囉